荃灣串燒保老闆娘偷相扮患癌騙20萬腫瘤科醫生推斷痔瘡致屙血

荃灣「全新串燒保」老闆娘Eva Fan（范美儀）於9月中接受我們訪問，當時指因支持反送中運動學生，而被不同政見人士恐嚇，且透露自己患有淋巴癌二期。到10月份，老闆娘在Facebook指其病情惡化，癌細胞擴散；而至11月份，由光榮冰室發起，荃灣及其他地區共12間小店為她眾籌標靶藥費，結果籌得逾20萬。

事件在網上有很大迴響，不少人覺得在這場與極權的抗戰之中，難得體現到人間有情；然而事情峰迴路轉，於上周五（11月8日）在連登討論區，有網民證實，老闆娘9月放上Facebook，指自己在醫院治療癌症的照片，為從網上盜取使用，網民質疑之聲不絕，抨擊老闆娘使用假相及質疑她患癌的真確性。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

人血？

人血慢頭 死全家
正仆街陷家鏟